Тренажёр для скорости печати.
Приложение позволяет проверить себя и посмотреть свою скорость печати.

Функционал:
- меню
- ввод текста для проверки скорости печати
- сохранение скорости печати в таблице рекордов
- вывод таблицы рекордов

Другие примеры, которые будут полезны при разработке QT
- создание пользовательских событий и слотов, а также работа с ними [есть в этом репозитории](https://gitlab.com/sensiarion/pyqt_signals_and_slots/-/blob/master/my_widgets.py)
- асинхронное взаимодействие в QT (таймеры, долго выполняющиеся задачи и т.п.) [в этом репозитории](https://gitlab.com/sensiarion/pyqt_async_executing)
- обработка ошибок (когда уже не знаете что делать с непонятным кодом ошибки, приходящим вам из QT и даже запуск в отладке не помогает) [есть тут](https://gitlab.com/sensiarion/exception_handler_qt)
- И ещ] один пример проекта есть тут (там уже без событий, но всё ещё с декомпозицией логика на отдельные классы) [вот тут](https://gitlab.com/sensiarion/exception_handler_qt)

